點解古代咁多忠臣都無好下場?

比干:菜無心可活，人無心可活否？

韓信:五刑處死

韓信唔算忠臣吓嘛

戰國趙國兩大神將都係比小人害

劉少奇林彪

忠言逆耳

伴君如伴虎

對國家好唔等於對皇帝好
皇帝係要人對自己忠心

文種
勾踐

漢室最後忠臣，孫堅

你覺得係忠臣姐

白起，李牧

自膠，白起是泰國

商央

好人永遠比壞人少

白起真心慘

魏徵死左都要比人捉出黎鞭屍

你玩一鋪三國殺就明點解

或者咁講 通常無好下場都會係忠臣

呂不韋

因為隊友少 + 老細on9居多

比干 ：大嬸！

功高蓋主

世襲制底下，俾你坐大 容乜易危及我個仔，焗住”掠”（第一聲）左佢